有冇人有睇今日鄭若驊赴北京前就示威者及一帶一路見記者?

佢個樣好淡定,同之前出黎個樣好唔同,唔知中央係咪做好哂決定

都係差唔多
一本正經胡說八道

但係佢好好笑容,好似自經肯定自己冇事咁

岩岩先睇番 你再對番佢之前既西態度
就覺得佢今日好似小學生俾人屌左一大輪 出黎chok聲扮乖咁款
佢有提施政報告 或者真係10月前都唔會有事
如果係咁 就姐係中央好可能死保四人幫